
                      Sin duda alguna, se enviaron ventas de merchandising en órbita, pero, lamentablemente, a costa de innumerables células cerebrales que aparecen después de casi dos horas y media de tedio.
        
            